屌中環到美孚都封曬

屌一日未死一日都有新野
不如真系全部封L曬佢喇

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG